[
    {
        "randomId": 243
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bihu byumye arenze urugo",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ntiwigore ndaje",
            "option_1": "Ipikipiki",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Umuzungu n'umwirabura",
            "correct_answer": "Ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Havuyemo umwe ntitwabimenya",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Ubwatsi busakaye inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abambari b'I Rurinda bambarira inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Ubunyobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Ikaziya ya primus",
            "option_3": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Akarago ko mu irebe",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mugongo mugari mpekera abana",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Urutara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    }
]